---
title: "Steinbachtalsperre Hochwasser - Hochwasser-Kreis in NRW meldet 1300 Vermisste ... / Vielerorts mussten menschen vor den fluten in sicherheit gebracht werden."
date: "2020/11/25"
description: "Alle drei gruppen fahren in richtung steinbachtalsperre in unterschiedlichen längen."
tag: "Uncategorized"
---

# Steinbachtalsperre Hochwasser - Hochwasser-Kreis in NRW meldet 1300 Vermisste ... / Vielerorts mussten menschen vor den fluten in sicherheit gebracht werden.
**Steinbachtalsperre Hochwasser - Hochwasser-Kreis in NRW meldet 1300 Vermisste ... / Vielerorts mussten menschen vor den fluten in sicherheit gebracht werden.**. Besonders heftig traf es die eifel. Durch das hochwasser sei das uferfiltrat von flusswasser beeinträchtigt worden, hieß es in einer mitteilung. An der von einem dammbruch bedrohten steinbachtalsperre im kreis euskirchen sinkt der wasserstand. Unwetter und hochwasser | steinbachtalsperre: Daher sei die autobahn 61 zwischen bliesheim und meckenheim vollgesperrt worden.
Der rundweg um die talsperre könnte erneuter werden. Zudem ruft der kreis euskirchen laut kölner stadtanzeiger die bevölkerung auf. Alle drei gruppen fahren in richtung steinbachtalsperre in unterschiedlichen längen. Dort kamen nach überflutungen und. Damm der steinbachtalsperre droht wegen hochwasser zu brechen.
[![Bundesliga » News » BVB kündigt Hilfe für Hochwasser-Opfer an](https://s.hs-data.com/picmon/f0/3AfG_fe3tW4_l.jpg "Bundesliga » News » BVB kündigt Hilfe für Hochwasser-Opfer an")](https://s.hs-data.com/picmon/f0/3AfG_fe3tW4_l.jpg)
<small>Bundesliga » News » BVB kündigt Hilfe für Hochwasser-Opfer an from s.hs-data.com</small>

Die talsperre wurde auf druck der euskirchener tuchindustrie gebaut. An der von einem dammbruch bedrohten steinbachtalsperre im kreis euskirchen sinkt der wasserstand. Daher sei am donnerstag die autobahn 61 zwische. Steinbachtalsperre 1 steinbachtalsperre anwendung von larsim zur bereitstellung von bemessungsabflüssen für die steinbachtalsperre mario böhm und kai gerlinger hydron. Daher sei die autobahn 61 zwischen bliesheim und meckenheim vollgesperrt worden. Dämme von talsperren wegen hochwasser unter druck. Die talsperre sei von einem sachverständigen als sehr instabil eingestuft. Dort kamen nach überflutungen und.

### Daher sei die autobahn 61 zwischen bliesheim und meckenheim vollgesperrt worden.
Unwetter und hochwasser | steinbachtalsperre: »eine treppenstufe nach der anderen verschwand im wasser, es war gruselig« aus walporzheim berichtet lukas eberle. Sonst sollte der weg naturbelassen bleiben. Daher sei am donnerstag die autobahn 61 zwischen bliesheim und meckenheim vollgesperrt worden, teilte die. Dies teilte markus böhm vom krisenstab am donnerstagabend mit. Der damm der steinbachtalsperre in euskirchen droht aufgrund des unwetters zu brechen. Damm der steinbachtalsperre droht wegen hochwasser zu brechen. Die talsperre sei von einem sachverständigen als sehr instabil eingestuft. An der steinbachtalsperre ist die lage kritisch. Die trinkwasserversorgung im landkreis birkenfeld wird überwiegend durch das wasserreservoir der steinbachtalsperre gesichert. Dort kamen nach überflutungen und. Daher sei die autobahn 61 zwischen bliesheim und meckenheim vollgesperrt worden. An der von einem dammbruch bedrohten steinbachtalsperre im kreis euskirchen sinkt der wasserstand.
An der von einem dammbruch bedrohten steinbachtalsperre im kreis euskirchen sinkt der wasserstand. Nahe der steinbachtalsperre in euskirchen sollten mehrere ortschaften evakuiert werden. Daher sei am donnerstag die autobahn 61 zwische. Einsatzfahrten von feuerwehr, rettungsdienst, einsatzeinheiten und technisches hilfswerk aufgrund des hochwassers in der städteregion aachen. Daher sei am donnerstag die autobahn 61 zwischen bliesheim und meckenheim vollgesperrt worden, teilte die.
[![BVB kündigt Hilfe für Hochwasser-Opfer an - Benefizspiel ...](https://s.hs-data.com/picmon/f0/3AfG_fe3tW4_ml.jpg "BVB kündigt Hilfe für Hochwasser-Opfer an - Benefizspiel ...")](https://s.hs-data.com/picmon/f0/3AfG_fe3tW4_ml.jpg)
<small>BVB kündigt Hilfe für Hochwasser-Opfer an - Benefizspiel ... from s.hs-data.com</small>

Steinbachtalsperre 1 steinbachtalsperre anwendung von larsim zur bereitstellung von bemessungsabflüssen für die steinbachtalsperre mario böhm und kai gerlinger hydron. Unwetter und hochwasser | steinbachtalsperre: Thw pumpt wasser ab ++ mindestens acht. Erneut warnung vor starkregen in wuppertal und. Die talsperre sei von einem sachverständigen als sehr instabil eingestuft. Wir sind öfters hier und nutzen die umgebung der steinbachtalsperre zum wandern. Zudem ruft der kreis euskirchen laut kölner stadtanzeiger die bevölkerung auf. Daher sei die autobahn 61 zwischen bliesheim und meckenheim vollgesperrt worden.

### Wir sind öfters hier und nutzen die umgebung der steinbachtalsperre zum wandern.
Einsatzfahrten von feuerwehr, rettungsdienst, einsatzeinheiten und technisches hilfswerk aufgrund des hochwassers in der städteregion aachen. Daher sei die autobahn 61 zwischen bliesheim und meckenheim vollgesperrt worden. Daher sei am donnerstag die autobahn 61 zwische. Alle drei gruppen fahren in richtung steinbachtalsperre in unterschiedlichen längen. Erneut warnung vor starkregen in wuppertal und. Nahe der steinbachtalsperre in euskirchen sollten mehrere ortschaften evakuiert werden. Sonst sollte der weg naturbelassen bleiben. Dies teilte markus böhm vom krisenstab am donnerstagabend mit. Diese anlage wurde im jahr 1966 in betrieb genommen und bedarf. Daher sei am donnerstag die autobahn 61 zwischen bliesheim und meckenheim vollgesperrt worden, teilte die. Die talsperre wurde auf druck der euskirchener tuchindustrie gebaut. Der rundweg um die talsperre könnte erneuter werden. Die trinkwasserversorgung im landkreis birkenfeld wird überwiegend durch das wasserreservoir der steinbachtalsperre gesichert.
Die talsperre wurde auf druck der euskirchener tuchindustrie gebaut. Sonst sollte der weg naturbelassen bleiben. Die trinkwasserversorgung im landkreis birkenfeld wird überwiegend durch das wasserreservoir der steinbachtalsperre gesichert. Besonders heftig traf es die eifel. Wir sind öfters hier und nutzen die umgebung der steinbachtalsperre zum wandern.
[![Damm der Steinbachtalsperre droht zu brechen - A61 ...](https://www.rhein-zeitung.de/cms_media/module_img/4590/2295105_1_mrvwallpaper_THW-Helfer_sichern_in_Beller_Kreis_Ahrweiler_die_Stuetzmauer_einer_Bruecke_der_Autobahn_A61_die_zuvor_aufgrund_von_Unterspuelung_eingestuerzt_ist._Fot.jpg "Damm der Steinbachtalsperre droht zu brechen - A61 ...")](https://www.rhein-zeitung.de/cms_media/module_img/4590/2295105_1_mrvwallpaper_THW-Helfer_sichern_in_Beller_Kreis_Ahrweiler_die_Stuetzmauer_einer_Bruecke_der_Autobahn_A61_die_zuvor_aufgrund_von_Unterspuelung_eingestuerzt_ist._Fot.jpg)
<small>Damm der Steinbachtalsperre droht zu brechen - A61 ... from www.rhein-zeitung.de</small>

An der steinbachtalsperre ist die lage kritisch. Dort kamen nach überflutungen und. Wir sind öfters hier und nutzen die umgebung der steinbachtalsperre zum wandern. Steinbachtalsperre 1 steinbachtalsperre anwendung von larsim zur bereitstellung von bemessungsabflüssen für die steinbachtalsperre mario böhm und kai gerlinger hydron. Daher sei am donnerstag die autobahn 61 zwischen bliesheim und meckenheim vollgesperrt worden, teilte die. Daher sei die autobahn 61 zwischen bliesheim und meckenheim vollgesperrt worden. An der von einem dammbruch bedrohten steinbachtalsperre im kreis euskirchen sinkt der wasserstand. Die talsperre wurde auf druck der euskirchener tuchindustrie gebaut.

### Daher sei die autobahn 61 zwischen bliesheim und meckenheim vollgesperrt worden.
»eine treppenstufe nach der anderen verschwand im wasser, es war gruselig« aus walporzheim berichtet lukas eberle. Erneut warnung vor starkregen in wuppertal und. Der rundweg um die talsperre könnte erneuter werden. Damm der steinbachtalsperre droht wegen hochwasser zu brechen. Alle drei gruppen fahren in richtung steinbachtalsperre in unterschiedlichen längen. Durch das hochwasser sei das uferfiltrat von flusswasser beeinträchtigt worden, hieß es in einer mitteilung. Vielerorts mussten menschen vor den fluten in sicherheit gebracht werden. Die talsperre sei von einem sachverständigen als sehr instabil eingestuft. Daher sei die autobahn 61 zwischen bliesheim und meckenheim vollgesperrt worden. Dies teilte markus böhm vom krisenstab am donnerstagabend mit. Unwetter und hochwasser | steinbachtalsperre: Damm der steinbachtalsperre droht zu brechen. Sonst sollte der weg naturbelassen bleiben.


[![Dies teilte markus böhm vom krisenstab am donnerstagabend mit. Steinbachtalsperre: Wann bricht ein Damm? - ingenieur.de](https://tse2.mm.bing.net/th?id=OIF.he3ZsuPFUfImp7odtlF0KA&amp;pid=Api "Steinbachtalsperre: Wann bricht ein Damm? - ingenieur.de")](https://www.ingenieur.de/wp-content/uploads/2021/07/steinbachtalsperre-euskirchen-768x576.jpg)
<small>Source: www.ingenieur.de</small>

Diese anlage wurde im jahr 1966 in betrieb genommen und bedarf. Erneut warnung vor starkregen in wuppertal und. Besonders heftig traf es die eifel. »eine treppenstufe nach der anderen verschwand im wasser, es war gruselig« aus walporzheim berichtet lukas eberle. Daher sei am donnerstag die autobahn 61 zwische.
[![Daher sei die autobahn 61 zwischen bliesheim und meckenheim vollgesperrt worden. Hochwasser-Kreis in NRW meldet 1300 Vermisste ...](https://tse2.mm.bing.net/th?id=OIF.L1Ad9Fj5VqAgNDaFKyLq%2bw&amp;pid=Api "Hochwasser-Kreis in NRW meldet 1300 Vermisste ...")](https://ais.badische-zeitung.de/piece/0c/20/13/3e/203428670-h-720.jpg)
<small>Source: ais.badische-zeitung.de</small>

Damm der steinbachtalsperre droht zu brechen. Daher sei die autobahn 61 zwischen bliesheim und meckenheim vollgesperrt worden. Besonders heftig traf es die eifel. Steinbachtalsperre 1 steinbachtalsperre anwendung von larsim zur bereitstellung von bemessungsabflüssen für die steinbachtalsperre mario böhm und kai gerlinger hydron. Diese anlage wurde im jahr 1966 in betrieb genommen und bedarf.
[![Damm der steinbachtalsperre droht zu brechen. Vom Hochwasser freigelegte Baumwurzeln am Rhein bei ...](https://tse3.mm.bing.net/th?id=OIP.8WdRnsL5ZyWjFY0h9f6P9QHaE_&amp;pid=Api "Vom Hochwasser freigelegte Baumwurzeln am Rhein bei ...")](http://www.landschaftsfotos.eu/1200/vom-hochwasser-freigelegte-baumwurzeln-am-28781.jpg)
<small>Source: www.landschaftsfotos.eu</small>

Daher sei die autobahn 61 zwischen bliesheim und meckenheim vollgesperrt worden. Der damm der steinbachtalsperre in euskirchen droht aufgrund des unwetters zu brechen. Daher sei am donnerstag die autobahn 61 zwischen bliesheim und meckenheim vollgesperrt worden, teilte die. Diese anlage wurde im jahr 1966 in betrieb genommen und bedarf. Die regenfälle sorgten dafür, dass mehrere gewässer hochwasser führten und zahlreiche straßen unter wasser standen.
[![Der damm der steinbachtalsperre in euskirchen droht aufgrund des unwetters zu brechen. Damm der Steinbachtalsperre droht zu brechen - A61 ...](https://tse4.mm.bing.net/th?id=OIF.rv2iJkWI8WEsDZ8QZ3QycA&amp;pid=Api "Damm der Steinbachtalsperre droht zu brechen - A61 ...")](https://www.radiorst.de/externalimages/?source=jpg344/urn-newsml-dpa-com-20090101-210713-99-362711_large_4_3.jpg&amp;crop=100x0x600x600&amp;resize=600x600&amp;dt=202107131430070)
<small>Source: www.radiorst.de</small>

Einsatzfahrten von feuerwehr, rettungsdienst, einsatzeinheiten und technisches hilfswerk aufgrund des hochwassers in der städteregion aachen. Daher sei die autobahn 61 zwischen bliesheim und meckenheim vollgesperrt worden. Wir sind öfters hier und nutzen die umgebung der steinbachtalsperre zum wandern. Der rundweg um die talsperre könnte erneuter werden. Zudem ruft der kreis euskirchen laut kölner stadtanzeiger die bevölkerung auf.
[![Nahe der steinbachtalsperre in euskirchen sollten mehrere ortschaften evakuiert werden. Steinbachtalsperre Info zu Hochwasser | Bürger für Swisttal](https://tse2.mm.bing.net/th?id=OIP.7P0HjKqxubW9B0OREnPXBQAAAA&amp;pid=Api "Steinbachtalsperre Info zu Hochwasser | Bürger für Swisttal")](http://www.buerger-fuer-swisttal.de/wp-content/uploads/2014/12/Steinbach-300x225.jpg)
<small>Source: www.buerger-fuer-swisttal.de</small>

Diese anlage wurde im jahr 1966 in betrieb genommen und bedarf. An der steinbachtalsperre ist die lage kritisch. Die talsperre wurde auf druck der euskirchener tuchindustrie gebaut. Daher sei die autobahn 61 zwischen bliesheim und meckenheim vollgesperrt worden. Daher sei die autobahn 61 zwischen bliesheim und meckenheim vollgesperrt worden.
[![Der rundweg um die talsperre könnte erneuter werden. Rückhaltebecken Eicherscheid - Eifelführer - Eifelreise](https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.6u8RlkDMbLeEgomHjcxTQQHaE7&amp;pid=Api "Rückhaltebecken Eicherscheid - Eifelführer - Eifelreise")](http://eifelreise.de/images/Wasserfaelle/Schoenau/becken1.jpg)
<small>Source: eifelreise.de</small>

Der rundweg um die talsperre könnte erneuter werden. Diese anlage wurde im jahr 1966 in betrieb genommen und bedarf. Unwetter und hochwasser | steinbachtalsperre: Die talsperre wurde auf druck der euskirchener tuchindustrie gebaut. Dämme von talsperren wegen hochwasser unter druck.
[![Daher sei die autobahn 61 zwischen bliesheim und meckenheim vollgesperrt worden. Aktuelle Ausgabe | Köln-Bonner Verkehrsmagazin](https://tse3.mm.bing.net/th?id=OIP.W-MrQidppFFk-MVrr2I86AAAAA&amp;pid=Api "Aktuelle Ausgabe | Köln-Bonner Verkehrsmagazin")](https://www.koeln-bonner.de/dateien/bilder/seiten/thumbs/inhalt_03_web.jpg)
<small>Source: www.koeln-bonner.de</small>

Einsatzfahrten von feuerwehr, rettungsdienst, einsatzeinheiten und technisches hilfswerk aufgrund des hochwassers in der städteregion aachen. Sonst sollte der weg naturbelassen bleiben. Daher sei am donnerstag die autobahn 61 zwischen bliesheim und meckenheim vollgesperrt worden, teilte die. Die talsperre wurde auf druck der euskirchener tuchindustrie gebaut. Durch das hochwasser sei das uferfiltrat von flusswasser beeinträchtigt worden, hieß es in einer mitteilung.
[![Daher sei die autobahn 61 zwischen bliesheim und meckenheim vollgesperrt worden. Stausee bei Euskirchen: Hinter den Kulissen der ...](https://tse2.mm.bing.net/th?id=OIP.jiafqvVVwq_2mUMzZMH2pwHaFq&amp;pid=Api "Stausee bei Euskirchen: Hinter den Kulissen der ...")](https://ga.de/imgs/93/8/8/8/7/6/0/7/3/tok_e1cdd23242b778db658c009b0b6cd2bc/w758_h580_x598_y407_GA_88412663_2089678703_RGB_190_2_1_ebc4b19062b1a6b83d7e20f225ec3098_1597751291_2089678703_370f4b26d7-1e3619333d4324fc.jpg)
<small>Source: ga.de</small>

Thw pumpt wasser ab ++ mindestens acht. Dies teilte markus böhm vom krisenstab am donnerstagabend mit. Die trinkwasserversorgung im landkreis birkenfeld wird überwiegend durch das wasserreservoir der steinbachtalsperre gesichert. Zudem ruft der kreis euskirchen laut kölner stadtanzeiger die bevölkerung auf. Sonst sollte der weg naturbelassen bleiben.
[![Die talsperre wurde auf druck der euskirchener tuchindustrie gebaut. Unwetter Deutschland: Warnung vor Flutwelle - 42 ...](https://tse4.mm.bing.net/th?id=OIF.jAvfBW6gUxK2GVou1eEB%2bA&amp;pid=Api "Unwetter Deutschland: Warnung vor Flutwelle - 42 ...")](https://www.thueringer-allgemeine.de/img/Video_Panorama/crop232795305/5052605650-w820-cv16_9-q85/Unwetterlage-in-Suedwestdeutschland.jpg)
<small>Source: www.thueringer-allgemeine.de</small>

»eine treppenstufe nach der anderen verschwand im wasser, es war gruselig« aus walporzheim berichtet lukas eberle. Ganze orte sind von der außenwelt abgeschnitten, häuser. Einsatzfahrten von feuerwehr, rettungsdienst, einsatzeinheiten und technisches hilfswerk aufgrund des hochwassers in der städteregion aachen. Unwetter und hochwasser | steinbachtalsperre: Dies teilte markus böhm vom krisenstab am donnerstagabend mit.

[![Vielerorts mussten menschen vor den fluten in sicherheit gebracht werden. Unwetter: Hochwasser: Häuser eingestürzt - rund 30 ...](https://tse2.mm.bing.net/th?id=OIF.y8uL%2bEqQU2i32FkqJxABbw&amp;pid=Api "Unwetter: Hochwasser: Häuser eingestürzt - rund 30 ...")](https://ga.de/imgs/93/1/1/0/6/9/3/8/1/5/tok_28adc3d294f0f6b340b0ce250524b314/w800_h600_x400_y300_urn-newsml-dpa-com-20090101-210715-99-386861_large_4_3-07d2bb7be8147a5f.jpg)
<small>Source: ga.de</small>

Diese anlage wurde im jahr 1966 in betrieb genommen und bedarf.
[![An der von einem dammbruch bedrohten steinbachtalsperre im kreis euskirchen sinkt der wasserstand. Damm der Steinbachtalsperre droht zu brechen - A61 ...](https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIF.%2fcBCUg%2fI16KDukrx0YAWMA&amp;pid=Api "Damm der Steinbachtalsperre droht zu brechen - A61 ...")](https://www.antennemuenster.de/externalimages/?source=jpg33/symbol_wetter_regen-240447.jpg&amp;crop=504x0x3024x3024&amp;resize=640x640&amp;dt=201902061707590)
<small>Source: www.antennemuenster.de</small>

Unwetter und hochwasser | steinbachtalsperre:
[![Nahe der steinbachtalsperre in euskirchen sollten mehrere ortschaften evakuiert werden. Vom Hochwasser freigelegte Baumwurzeln am Rhein bei ...](https://tse3.mm.bing.net/th?id=OIP.8WdRnsL5ZyWjFY0h9f6P9QHaE_&amp;pid=Api "Vom Hochwasser freigelegte Baumwurzeln am Rhein bei ...")](http://www.landschaftsfotos.eu/1200/vom-hochwasser-freigelegte-baumwurzeln-am-28781.jpg)
<small>Source: www.landschaftsfotos.eu</small>

»eine treppenstufe nach der anderen verschwand im wasser, es war gruselig« aus walporzheim berichtet lukas eberle.
[![Die trinkwasserversorgung im landkreis birkenfeld wird überwiegend durch das wasserreservoir der steinbachtalsperre gesichert. Damm der Steinbachtalsperre droht zu brechen - A61 ...](https://tse2.mm.bing.net/th?id=OIF.25%2fzOH7w0coqmr3tzCEHbw&amp;pid=Api "Damm der Steinbachtalsperre droht zu brechen - A61 ...")](https://www.radio-plassenburg.de/storage/thumbs/600x338c/r:1626334224/7097109.jpg)
<small>Source: www.radio-plassenburg.de</small>

An der von einem dammbruch bedrohten steinbachtalsperre im kreis euskirchen sinkt der wasserstand.
[![Sonst sollte der weg naturbelassen bleiben. Steinbachtalsperre Euskirchen-Kirchheim: Dezemberdunst und ...](https://tse3.mm.bing.net/th?id=OIP.SCGbhB5eTZ8AHtkYd4uFEwHaE7&amp;pid=Api "Steinbachtalsperre Euskirchen-Kirchheim: Dezemberdunst und ...")](https://gregor-jonas.de/urlaube/spiegelwasser/1b.jpg)
<small>Source: gregor-jonas.de</small>

Dies teilte markus böhm vom krisenstab am donnerstagabend mit.
[![Nahe der steinbachtalsperre in euskirchen sollten mehrere ortschaften evakuiert werden. Damm der Steinbachtalsperre droht zu brechen - A61 ...](https://tse2.mm.bing.net/th?id=OIF.XTKeYP1mVL0rLG1LKTSmtQ&amp;pid=Api "Damm der Steinbachtalsperre droht zu brechen - A61 ...")](https://www.rhein-zeitung.de/cms_media/module_img/4590/2295105_1_largearticleimage_THW-Helfer_sichern_in_Beller_Kreis_Ahrweiler_die_Stuetzmauer_einer_Bruecke_der_Autobahn_A61_die_zuvor_aufgrund_von_Unterspuelung_eingestuerzt_ist._Fot.jpg)
<small>Source: www.rhein-zeitung.de</small>

Einsatzfahrten von feuerwehr, rettungsdienst, einsatzeinheiten und technisches hilfswerk aufgrund des hochwassers in der städteregion aachen.
[![Dies teilte markus böhm vom krisenstab am donnerstagabend mit. Unwetter und Hochwasser im Liveticker: Steinbachtalsperre ...](https://tse4.mm.bing.net/th?id=OIF.RVJ5mD0omxH5uLJuy8eE0Q&amp;pid=Api "Unwetter und Hochwasser im Liveticker: Steinbachtalsperre ...")](https://img.welt.de/img/bildergalerien/mobile232530589/5922506797-ci102l-w1024/248327645-jpeg.jpg)
<small>Source: img.welt.de</small>

Dort kamen nach überflutungen und.
[![Daher sei am donnerstag die autobahn 61 zwischen bliesheim und meckenheim vollgesperrt worden, teilte die. Damm der Steinbachtalsperre droht zu brechen - A61 ...](https://tse4.mm.bing.net/th?id=OIF.ckXGI0C8mF%2bA8xLMEqnZ7w&amp;pid=Api "Damm der Steinbachtalsperre droht zu brechen - A61 ...")](https://www.radioberg.de/externalimages/?source=jpg344/urn-newsml-dpa-com-20090101-210715-99-386854_large_4_3.jpg&amp;crop=200x0x600x600&amp;resize=600x600&amp;dt=202107150122050)
<small>Source: www.radioberg.de</small>

Daher sei am donnerstag die autobahn 61 zwische.
[![Die regenfälle sorgten dafür, dass mehrere gewässer hochwasser führten und zahlreiche straßen unter wasser standen. Oktober 2017 | EADIPS FGR](https://tse3.mm.bing.net/th?id=OIP.Tly8MTPSkQ-AapxDmThyJAHaFZ&amp;pid=Api "Oktober 2017 | EADIPS FGR")](https://eadips.org/wp-content/uploads/2017/10/Rohwasserueberleitung-1-925x675.jpg)
<small>Source: eadips.org</small>

Daher sei die autobahn 61 zwischen bliesheim und meckenheim vollgesperrt worden.
[![Erneut warnung vor starkregen in wuppertal und. Hochwasser in Deutschland: Hochwasser-Kreis in NRW meldet ...](https://tse2.mm.bing.net/th?id=OIF.esVudXrfZZP%2bXJKWR3mXbQ&amp;pid=Api "Hochwasser in Deutschland: Hochwasser-Kreis in NRW meldet ...")](https://www.volksfreund.de/imgs/28/1/1/0/8/0/6/3/2/5/tok_900d8caf818ab83804497b6dbb77ac86/w800_h600_x400_y300_urn-newsml-dpa-com-20090101-210716-99-401429_large_4_3-796016e8ba0b02ed.jpg)
<small>Source: www.volksfreund.de</small>

Der rundweg um die talsperre könnte erneuter werden.
[![Damm der steinbachtalsperre droht zu brechen. Damm der Steinbachtalsperre droht zu brechen - A61 ...](https://tse2.mm.bing.net/th?id=OIF.skwTBpW%2flUnAIzdj%2bxT0AQ&amp;pid=Api "Damm der Steinbachtalsperre droht zu brechen - A61 ...")](https://www.radioberg.de/externalimages/?source=jpg344/urn-newsml-dpa-com-20090101-210715-99-388434_large_4_3.jpg&amp;crop=0x0x800x500&amp;resize=800x500&amp;dt=202107150724140)
<small>Source: www.radioberg.de</small>

Daher sei die autobahn 61 zwischen bliesheim und meckenheim vollgesperrt worden.
[![Damm der steinbachtalsperre droht zu brechen. Kreis Euskirchen: Notruf 112 nicht erreichbar - Pegel an ...](https://tse3.mm.bing.net/th?id=OIF.39iuEi4CBnJbaoBQHB8d%2fw&amp;pid=Api "Kreis Euskirchen: Notruf 112 nicht erreichbar - Pegel an ...")](https://www.ksta.de/image/38911194/max/600/450/4ef147bf9464bd7104e569cf2caea296/jm/steinbachtalsperre-damm-flut-002.jpg)
<small>Source: www.ksta.de</small>

Unwetter und hochwasser | steinbachtalsperre:
[![An der von einem dammbruch bedrohten steinbachtalsperre im kreis euskirchen sinkt der wasserstand. Hochwasser-Chaos in NRW: Orte wegen akuter Lebensgefahr ...](https://tse3.mm.bing.net/th?id=OIF.rsiywNh%2bdyyBFbBtcJzEbw&amp;pid=Api "Hochwasser-Chaos in NRW: Orte wegen akuter Lebensgefahr ...")](https://www.sauerlandkurier.de/bilder/2021/07/12/90855716/26524000-ein-boot-der-deutschen-lebens-rettungs-gesellschaft-dlrg-ist-bei-hochwasser-im-stadtteil-kornelimuenster-in-aachen-unterwegs-2lvzimeemD75.jpg)
<small>Source: www.sauerlandkurier.de</small>

»eine treppenstufe nach der anderen verschwand im wasser, es war gruselig« aus walporzheim berichtet lukas eberle.
[![Zudem ruft der kreis euskirchen laut kölner stadtanzeiger die bevölkerung auf. Unwetter Deutschland: Warnung vor Flutwelle - 42 ...](https://tse4.mm.bing.net/th?id=OIF.jAvfBW6gUxK2GVou1eEB%2bA&amp;pid=Api "Unwetter Deutschland: Warnung vor Flutwelle - 42 ...")](https://www.thueringer-allgemeine.de/img/Video_Panorama/crop232795305/5052605650-w820-cv16_9-q85/Unwetterlage-in-Suedwestdeutschland.jpg)
<small>Source: www.thueringer-allgemeine.de</small>

Damm der steinbachtalsperre droht wegen hochwasser zu brechen.
[![Sonst sollte der weg naturbelassen bleiben. Unwetter: Steinbachtalsperre droht zu brechen ...](https://tse2.mm.bing.net/th?id=OIF.rZ7hDOJuluMqPQBtccF2Mw&amp;pid=Api "Unwetter: Steinbachtalsperre droht zu brechen ...")](https://www.tlz.de/img/incoming/crop232795931/8232603345-w820-cv16_9-q85/5FA5DE00779A4D77.jpg)
<small>Source: www.tlz.de</small>

Daher sei am donnerstag die autobahn 61 zwischen bliesheim und meckenheim vollgesperrt worden, teilte die.
[![Alle drei gruppen fahren in richtung steinbachtalsperre in unterschiedlichen längen. Wasserstand an Steinbachtalsperre sinkt - Rheinland-Pfalz ...](https://tse3.mm.bing.net/th?id=OIF.dDiW34TBbk%2fX8GG0u5Iz9A&amp;pid=Api "Wasserstand an Steinbachtalsperre sinkt - Rheinland-Pfalz ...")](https://www.rhein-zeitung.de/cms_media/module_img/4591/2295783_1_largearticleimage_Blick_auf_die_Steinbachtalsperre._Foto_Marius_Becker_dpa.jpg)
<small>Source: www.rhein-zeitung.de</small>

Dämme von talsperren wegen hochwasser unter druck.
[![Daher sei die autobahn 61 zwischen bliesheim und meckenheim vollgesperrt worden. Damm der Steinbachtalsperre droht zu brechen - A61 ...](https://tse2.mm.bing.net/th?id=OIF.7%2f6xMn%2b%2fVq0s7XcbGXsLcg&amp;pid=Api "Damm der Steinbachtalsperre droht zu brechen - A61 ...")](https://www.radiorur.de/externalimages/?source=jpg344/urn-newsml-dpa-com-20090101-210714-99-377993_large_4_3.jpg&amp;crop=100x0x600x600&amp;resize=600x600&amp;dt=202107141144060)
<small>Source: www.radiorur.de</small>

Die talsperre sei von einem sachverständigen als sehr instabil eingestuft.
[![Ganze orte sind von der außenwelt abgeschnitten, häuser. Damm der Steinbachtalsperre droht zu brechen - A61 ...](https://tse3.mm.bing.net/th?id=OIF.1RGaQo1MasOtkdFPCb205w&amp;pid=Api "Damm der Steinbachtalsperre droht zu brechen - A61 ...")](https://www.rhein-zeitung.de/cms_media/module_img/4590/2295105_1_mrvwallpaper_THW-Helfer_sichern_in_Beller_Kreis_Ahrweiler_die_Stuetzmauer_einer_Bruecke_der_Autobahn_A61_die_zuvor_aufgrund_von_Unterspuelung_eingestuerzt_ist._Fot.jpg)
<small>Source: www.rhein-zeitung.de</small>

An der steinbachtalsperre ist die lage kritisch.
[![Thw pumpt wasser ab ++ mindestens acht. Liveblog zum Hochwasser in Deutschland - Radio Köln](https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIF.cfV%2fjXnffHbmxSeMdJu%2fOQ&amp;pid=Api "Liveblog zum Hochwasser in Deutschland - Radio Köln")](https://www.radiokoeln.de/externalimages/?source=jpg345/dpa-ticker-hochwasser-deutschland-2.jpg&amp;crop=98x0x395x395&amp;resize=395x395&amp;dt=202107150927000)
<small>Source: www.radiokoeln.de</small>

Wir sind öfters hier und nutzen die umgebung der steinbachtalsperre zum wandern.
[![Unwetter und hochwasser | steinbachtalsperre: Hochwasser in Deutschland: Kreis in NRW meldet 1300 Vermisste](https://tse4.mm.bing.net/th?id=OIF.Q5b9ZuiyhWkSsWOYPJDHyQ&amp;pid=Api "Hochwasser in Deutschland: Kreis in NRW meldet 1300 Vermisste")](https://www.saarbruecker-zeitung.de/imgs/03/1/1/0/8/0/6/3/1/7/tok_8cee1f0101f90eee00716e114101456b/w800_h600_x400_y300_urn-newsml-dpa-com-20090101-210716-99-401434_large_4_3-5be39902326b1e75.jpg)
<small>Source: www.saarbruecker-zeitung.de</small>

Vielerorts mussten menschen vor den fluten in sicherheit gebracht werden.
[![Dämme von talsperren wegen hochwasser unter druck. Fluten in Deutschland - Hochwasser droht Damm von ...](https://tse4.mm.bing.net/th?id=OIF.cge7uqBUDVm%2bAryBf8fe4g&amp;pid=Api "Fluten in Deutschland - Hochwasser droht Damm von ...")](https://imgl.krone.at/scaled/2462737/v82ceef/full.jpg)
<small>Source: imgl.krone.at</small>

Steinbachtalsperre 1 steinbachtalsperre anwendung von larsim zur bereitstellung von bemessungsabflüssen für die steinbachtalsperre mario böhm und kai gerlinger hydron.
[![Thw pumpt wasser ab ++ mindestens acht. Hochwasser-Kreis in NRW meldet 1300 Vermisste ...](https://tse4.mm.bing.net/th?id=OIF.7Ee1O%2fq4bLJnNlNjVDcWCQ&amp;pid=Api "Hochwasser-Kreis in NRW meldet 1300 Vermisste ...")](https://www.pz-news.de/cms_media/module_img/6423/3211836_1_ardetail_Ein_Polizeiauto_steht_in_der_Kirchheimer_Innenstadt_um_Pluenderungen_zu_verhindern._Foto_Jonas_Guettler_dpa.jpg)
<small>Source: www.pz-news.de</small>

Vielerorts mussten menschen vor den fluten in sicherheit gebracht werden.
[![Einsatzfahrten von feuerwehr, rettungsdienst, einsatzeinheiten und technisches hilfswerk aufgrund des hochwassers in der städteregion aachen. Bundesliga » News » BVB kündigt Hilfe für Hochwasser-Opfer an](https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIF.%2b7Zew1gnxqgCPjwieM4kQw&amp;pid=Api "Bundesliga » News » BVB kündigt Hilfe für Hochwasser-Opfer an")](https://s.hs-data.com/picmon/f0/3AfG_fe3tW4_l.jpg)
<small>Source: s.hs-data.com</small>

Damm der steinbachtalsperre droht wegen hochwasser zu brechen.
[![Die trinkwasserversorgung im landkreis birkenfeld wird überwiegend durch das wasserreservoir der steinbachtalsperre gesichert. Live-Ticker zum Hochwasser in Düsseldorf und Deutschland ...](https://tse2.mm.bing.net/th?id=OIF.uakeKs8zaNQCuLDDoEgu4A&amp;pid=Api "Live-Ticker zum Hochwasser in Düsseldorf und Deutschland ...")](https://www.antenneduesseldorf.de/externalimages/?source=jpg345/urn-newsml-dpa-com-20090101-210715-99-388716_large_4_3.jpg&amp;crop=100x0x600x600&amp;resize=600x600&amp;dt=202107150920140)
<small>Source: www.antenneduesseldorf.de</small>

Der damm der steinbachtalsperre in euskirchen droht aufgrund des unwetters zu brechen.
[![Dort kamen nach überflutungen und. Steinbachtalsperre: Wann bricht ein Damm? - ingenieur.de](https://tse2.mm.bing.net/th?id=OIF.he3ZsuPFUfImp7odtlF0KA&amp;pid=Api "Steinbachtalsperre: Wann bricht ein Damm? - ingenieur.de")](https://www.ingenieur.de/wp-content/uploads/2021/07/steinbachtalsperre-euskirchen-768x576.jpg)
<small>Source: www.ingenieur.de</small>

Daher sei die autobahn 61 zwischen bliesheim und meckenheim vollgesperrt worden.
